【突發】政府公佈現時最新狀態

屌 冇得搏 連影都冇

你個名

今次咁快走

樓主想講無政府狀態

樓豬

政府？無政府

真空

殊殊殊⋯⋯

發起中, 集中入黎推

全民頭盔月

駁唔到

廢！

殊殊殊⋯⋯⋯⋯

葉國謙摟DIU

高質

推

乜仲有香港政府咩？
琴晚已經倒左台啦

咁快走就咪出來啦

所以今日未咁囉

唯唯

睇錯標題緊急狀態

收到，明白晒

無政府(官員)狀態

拋磚引玉，希望大家討論吓不同意見既成效

1. 短期內舉辦光復元朗行動

2. 搜集任何相關資料，包括但不限有關人仕個人資料，相關物業/店舖資料，活躍地點，行蹤等等

3. 透過海關，入境，警方，食環等等相關部門，清洗元朗黃賭毒產業鏈 ，烏煙瘴氣好多巴打覺得警黑合作，成效不大

4. 眾籌去聘請例如G4S/黑水等國際保安公司，保護各議員，知名人仕如陳伯，記者們，其他有需要市民等等好多巴打贊成呢個方案

5. 元朗放盤/退租，警黑合作，治安全無

6. 舉報僭建

7. 全民對抗新鴻基SHK運動

8. 而家鄉黑最搵錢嘅係貨櫃場同倉，要斷就要諗辦法斷米路

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

[發夢][不合作][長期]元朗放盤/退租行動，考慮吓

唔好咁大聲啊

we connect !

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有四萬六千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

無政府狀態

******大家可以用追故模式同熱門留言睇補充同更新******

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

唯唯你又出現啦

方向有少少漏左
我地對3權立法同行政失去信心
應該對準做返啲野
行政<--噴左中聯辦 立法<-- 入左立法會 司法無事
但立法會我地要成立議會
行政會唔會可以成立民兵 / 自衛隊呢
取締現有警隊係必需做既野

警黑一家親，大肚婆都打。

簽名保平安

一直都係

我再執

話比你知 而家真空

請開新post 我幫手推

唔該加：
烈士唔理
元朗市民安危唔理
國家主權至為重要

所以人民必須起來
自組香港人的系統
香港是每一個香港人的
獅子山下皆兄弟

推翻視人命如草芥的極權政府

光復香港！時代革命！
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

無人駕駛